[殘體慎入] 唔知係咪sad sad哋 睇完條片仲傷感..

喺隔離post睇返呢段

屌你,朱茵咁老仲咁靚

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

以前都唔覺朱茵咁靚女
依家頹頹哋熄晒燈睇多次
朱茵嘅眼神 真係好靚..

佢對眼好似就喊就喊咁 唉

咩事呀肩

唔知 可能今日返工太攰 食完飯沖完涼熄晒燈喺房碌連登 碌碌吓又灰灰哋 睇完條片 覺得自己人生負咗太多女性 唉